中大Email真係好好J

肉地妹好正
又淫... 好想砌佢

短短兩三個月，肥咗兩三個碼。

其實d男人係咪好鍾意呢type
只係驚比人笑 扮哂話人肥婆咋...

好能正...

我鍾意呢類

屌你老母又po肥西

硬係有少少重口味既感覺

炮友係呢 d type ，通常十幾歲果陣會覺得呢d係肥婆 屌得多女就知道，呢d先正

你吊埋我個份
見到個腩同條腰已經沒撚曬胃口

好老實答你 係

仲要成日串人肥 引人注意

唔屌

好撚正

有無收費相🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

有肉地

呢個中意只係炮友果種
唔會係長久拍拖

呢d點止有肉地肥到火腿咁

24吋mon睇個post覺得個mon好細好迫

大波有肉地先正

一直覺得有肉地既女生先正
但佢個隻 直頭係肥膏黎

幾時掃埋美極

雖然有P圖但都好正

肥到
唔好講佢啲肉
拎佢啲皮去整口罩應該起碼整到幾百萬個

我吊

一定好juicy
做老婆一流

個樣其實唔錯 減30磅應該好撚7正
有d似blackruby其實

我睇親佢D相都硬

唔屌，比人知屌咗成世比人笑

太肥laaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa

拖上山都夠我食一個月

其實依D好好砌

越嚟越肥

+1

拍拖要唔怕被fd 笑

我幾鍾意佢 有波又有腦

Zion Williamson

中學個樣好得意

白滑，靚靚地，有波

係lihkg嚟講呢條女係垃圾
係現實世界嚟講lihkg班毒撚連掂佢頭髮都冇資格

唔係肥既
做sp係幾好

減肥啦屌 肥撚到似隻豬

唔好咁直接

屌你老母 可以食幾個月

搞唔掂呀搞唔掂呀 而家d肥婆係咁俾人搶呀

唔洗呢個款 就係而家個豬形款有得俾兒登毒撚屌肯定個個狗衝爭崩頭

佢有種肥到我窒息嘅感覺
唔係對肥仔波 而係佢肥到好似一團豬肉 少少線條都冇

師兄都食得幾偏喎😅

幾想做下男人一齊討論屌女

你講緊個拳頭呀

我狗衝

你可以俾人討論吓被屌

只可以講有部份人把口就嫌三嫌四
但係又得屌咪照屌

不了

屌左成世抬唔起頭做人

成日同男仔fd討論啲身材正嘅女
但無撚無得屌

屌唔好入我數
我唔好呢味

我無男仔fd

有時會諗自己有撚 一定係一個好鹽濕既男人

咁好慘，無朋友可以傾咩

Exact7ly，重要好識溝女嘅男人

真係太肥，要減25磅左右

同啲朋友傾大波野 呢排一齊愈黎愈大波

周街flirt女

我都想大波啲

最愛呢type

瘦返D就正...

係就好,明明我唔中意肥婆

我屌你老母隔夜飯都嘔埋出黎

肉地係形容佢 但係條腰再小返小小肉 咁就好撚正
有冇巴野中意屌肥肥地嘅女仔 多水又好屌 後推更加一流

就算鐘意呢type 做Sp都唔係個個頂得順(唔係指個樣)
女上男下果時條仔叫得仲勁
后入又比pet pet 肉頂住入唔盡，又抱唔起
加上多數唔會緊

利申:屌過肥婆

啲腳趾樣撚衰到

連燈d人真係好重口味
咁q肥叫有肉地

見親佢就會諗起mary姐

lm睇圖

知你屌開白韻琹啦

如市民受野豬滋擾，或發現野豬誤闖或被困市區，可致電 1823 通知漁農自然護理署（漁護署）。

我屌死佢

呢d女先大食 夠淫多野玩

巴打 你咁厚道嘅 佢呢個噸位起碼減40磅先似返正常人啦下

8

肥到

肥婆可以抵抗武漢肺炎啊！

其實佢瘦翻6-8kg
應該都幾正呀

哇中間果張淫賤衫

我代所有男人答：係

哭咗

已射 thx

唔係，我自問都鍾意有啲肉，但呢個真係太肥
其實有肉真係唔差，最慘係香港女仔大多唔做運用，啲肉鬆嘅
一肥就肉酸，你有肌肉，肥少少係無問題

點解好似越嚟越肥

肥撚到⋯⋯

有一刻想課金睇J圖

真係成個豬西咁 以連登標準: 每人口味唔同

個鼻好7
Btw 黃絲都係靚！

個波成斤重，一定好好味

我課過兩次，之後都係睇返ig算

好美味

鐘意肥妹 但好憎佢

好正

唔只咁啱定點，肥婆真係多水啲，淫好多

砌過兩個，都係比較多水

本來我都想講，但我對呢點有d保留。
冇錯次次摸落去都好能濕(唔洗前戲)
我真係唔知係白帶定水，好似永遠濕咁，冇左由變濕個過程。
第二就係有少少baby fat 都可以好能濕，唔洗特登為水揾件tank fat

你真係鐘意？ 意思係有得你揀睇任屌，正常同肥到咁，你都揀后者？

我砌個兩件都係瘦過email嘅肉地
好快變濕，好好玩

雖然好鐘意大波妹，但呢件我真係扯唔起

係 我認

瘦咁多

繼續J

識屌一定屌呢種，青頭仔先會鐘意骨感

肥得濟啦

重過無涯的鐵路

有冇人有閃卡流出

同問

肥係懶惰嘅表現
有病另計

肥肥地幾正

反而好憎啲女成日話要減肥唔食野，甚至去扣喉食藥睇醫美

腩交一流

好撚核突

送都唔屌

又要搶美極

最新ig,又硬咗

喺度扭屎忽花

如果你有能力搵到d腰幼大奶大pat既sp
我諗你唔會講呢堆說話安慰自己

漁農署

仲要嘟起個死仁嘴

佢自稱有肉感
屌你老母脂肪黎架
肉你老母咩肉

劉穎匡幸福賓州

youtube個mary姐咁

塊面最難頂
成個肉面飛龍咁

gmail容量急遽上升..

有波，個樣唔差，減肥應該唔錯，
而家個身形，bmi唔超標都應該擇界

個比例曳撚到
我比較擔心佢買唔到到褲著

滅時潘笑而不語

兩個都正

多餘 連登仔有得屌欣宜都爭住屌

講得又岩...
果D 真係人間性器咁
又瘦又大波又白
樓上師兄退而求其次

你認真？

唔喺小肥咁簡單

太油膩，不了

冇頸

我屌

剩係對奶都有排啜

佢有個網賣相，有冇爸打知有冇露點，定好似搣時潘咁呃人睇無點相

之前未幾好 而家真心肥騰騰

我擔心佢短短兩三個月肥成咁，係病而唔係正常地肥…擔心

而家太肥

屌有班仆街日日洗人腦話正

好撚樣衰

禁耐都無人流出

證明最近食得好飽

洗咩腦吖 是其是 非其非 根本就係正

老老竇竇 餐廳果張唔錯

係好正

有著衫好睇過無衫

佢2個fd 正好撚多wo

好撚核突
影腳趾果到做乜鳩

正野黎
唔屌果d比晒我屌

做床上運動

流出都可能無露點 假的

嫩口，夠淫, 有波, 係矮左D

但勝在咩都肯玩

大波淫底肥婆 其實幾正

肥到咁靚又有幾多個，啲女唔靚一定要靠身材。

去ig 睇princejoyce

好心啦
肥得濟喇

作為肥底既人 覺得咁既速度還好啦
email過得咁滋潤 快少少都正常既

可能落過仔肥左

點解佢唔post佢賣緊嘅玩具嘅相出嚟嘅?

肥+靚=有肉地
肥+柒=死肥婆

認真, 唔屌

又係你呀豬西？！

咁肥都j

都正常樣啦

所以email我一定砌

可以j波 腳就鳥不起

係肥但比佢姣既話無可能忍到
青春,樣又唔差, 有肉, 白凈, 又淫,已經好高分

越黎越肥，越黎越重口味。

左邊肉感 右邊骨感 中大Email不了死肥閪 話唔定有糖尿三高

肥婆多水

呢啲叫肥婆呀
你係咪食撚懵咗呀清

佢係淫

Every man's worst nightmare!
WARNING: This article contains NSFW content and images... please proceed with caution!

第一次覺得著衫正過唔著

右邊隻腳食10日
得個胸骨感

p完都咁肥唔知你點j得落

連登最多青頭毒撚

其實唔差

腳趾先係最正

咪搞email啦

真係送都唔屌.........

圖呢？

呢條女真係好撚柒肥，你地班連登仔咁都J得耐

ok嘅，可以食

原來個個連登仔食開龍肉

Ptgf嚟？

睇Renee miss pun 好過啦

屋企隔離係隔離營 — 蘇屋x李鄭屋

根本係有打手定期吹奏

2張 thx

隻豬自稱單身

冇人講佢一冇ps裝甲護體就會係另一個樣

腳趾唔掂

咁既身型仲有p？p左邊忽？

唔睇身形其實個樣都唔撚掂
典型肥婆樣，鼻柒嘴柒面形唔得
點解會有人覺得靚

講緊佢個樣

我食email 豬肉都夠

屌撚硬

佢真係又肥又柒有個男仔fd重要send埋佢啲相俾我睇

人形豬

仆街
呢啲後入嗰陣個肚會波浪形咁浪下浪下
坐嘅時候你連佢個西都睇唔到
瞓係度嘢時候睇住佢對大肉球啤埋兩邊
啲腳趾肥又短
對住佢真係連扯都扯唔起
屌你班連登仔
成話呢啲好啪
只係證明咗你班契弟真係青頭仔咋

睇手指睇得出係真肥

請使用不推文

點解佢肥但係冇乜肚腩嘅

肥得黎夠大波，其實fair，可以屌唔好晒
其實香港地我唔要求d女大波，只係識親都飛機場，b或以下，一揸條女就嗌痛，feel唔到股柔軟，揸完等於無揸，我都想試下大波係點

好想比佢用對波同pat洗面

札肉

又肥又醜

完全唔知正位係邊

認真問
點先屌到佢？

死肥豬

食開屎?

師兄真功夫

點解肥會唔緊？

正宗豬扒扮上菜

你咁撚大都想大

Cls

就好似屌緊水袋咁

應景到仆街

啲腳趾好似好撚核joe 咁後生咁肉酸都係第一次見
利 腳膠

唔好咁講嘢啦對同路人...

其實呢pat人型脂肪係咩黎

你分到腩同腰？

哈

屌你呀

燦神...而家唔知重有冇三分一連登仔識

一個二個扮撚哂野
送到上門你咪又係法官大人

唔係講笑，有次緊火頂硬上屌咗件重磅過佢嘅
個閪真係返唔到轉頭

exact7ly, 特別係後入撞PAT PAT， 好正
識食一定係食小肥

點解咁撚肥，因為佢食野求撚奇

blackruby唔靚唔似

對

想屌

大波正

好好笑

有幾大？好想知

正想男人都會想J想屌，不過做女友老婆就不了

同埋, 肉地妹 塊閪多數pink D

課金j圖呢？

呢d出火一流

嘩 我屌你老母
真係想開最大火掉佢落鑊炸豬油

好肥啊

佢好肉便器feel
唔洗錫住佢

所以男方都要高大/大隻有番咁上下size 先carry 到

咩啊

sp可以，做老婆就免

借個位嚟

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

啱所有人用，尤其前線手足

請大家幫手正評，幫推，避免沉底, P 牌樓主推唔郁

追撚含

不斷啪，大大力要滿足到佢

唔洗說住砌爆佢

我諗佢睇呢個po都睇到濕哂

豬都J一餐
就算好肉地，呢個世界仲有大把其他選擇啦

做多少少運動既話就正了

想砌Renee多啲

識食一定係呢種

佢應該成日自慰
不過人有性需要好正常

最初覺得好J 後來覺得佢搞笑多啲

唔想屌，又矮又肥

小肥還小肥，佢咁撚樣都叫小肥唔係掛

淪為行過寵物
貓狗了解我的淒慘
失寵後不往後退
妳挑選了誰跟妳一起玩

唔撚識欣賞

法官大人...

#lick#

我都係，有時見到啲大波靚女，我會好羨慕佢男朋友有得屌佢，仲會幻想如果我有條撚，屌閪會係咩感受

下面嗰個何家駒嚟...

好想睇吓佢粒lin

你知唔知當反送中運動進行得如火如荼之際，終共被揭發佢hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms for 至少七年，竊取了大量metadata??

想睇吓點可以阻到支那 hack 你？即刻撳入嚟睇:

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底, P牌推唔郁

個屎忽好正呀

肥到好似個爛皮球咁

有供有求喇
佢都係睇中依到d咸濕仔
肯比錢買隻人型豬既相
係有眼光既

認同樓豬

真係好正，我想晚晚砌爆佢

雖然我想試吓做男人
但係又成日幻想被屌嘅感覺唔知係天生淫定係自己問題

哪來的自信

邊位黎，好出名？

唔明

話唔屌嗰啲多數青頭仔，剩係識對住AV女優打飛機

駁5刀

我唔理解

同樣為運動付出好多好多
符合大眾審美觀嘅女仔先值得受尊重 好似凱晴咁
但唔符合你地嘅審美嘅女仔就要畀你地貶低到咁樣？又話尊重手足？

好有白石媽媽feel

連登仔：燦神

所以，肥都唔割

但佢真係好撚肥wo

princejoyce?

師兄試過？

你話搵件重磅過佢呀嘛，問你係咪princejoyce你又冇啦啦問返我係咪試過

唔係

大咪嚟個喎

好唔好J就見人見志 但係好鐘意佢會po文宣 呃鳩d咸濕仔入去睇

咸濕相定文宣我都支持

畀佢坐一坐 睪丸都畀佢坐爆

呢啲肥妹性需要好大

佢似係性需要大加咸濕

減番20磅先再睇吓J唔J得過

個波ok 個樣都唔差
但對腳豬蹄咁 又粗又短
D腳趾又肉鳩酸
所以淨係露波算啦 其他收返埋

?$ 1Q

好能正，扯到行晒

對住佢好難唔扯

成班戇鳩話人肥，係度指指點點
等我話你地知啦
女人除左樣靚身材正
仲要夠意淫先係最重要最好屌
肯自拍呢D相嘅女通常係淫到極致嘅女
呢D女先會同你玩D你永遠意想不到嘅野
鑊鑊新鮮，到你八十歲都會玩到你Ｊ斷嘅女
我話嘅

太肥 最好瘦淨對波

一定多水

「Email」應該係「Emilia Wong」，敬請留意

可摸耳做禾女朋友？

屌過佢，多水同好窄

利申：曾經是SP

講多少少黎聽吓

55 email wrong

點解

睇都知好屌，屌落去戈d...咕唧...咕唧...聲
應該好能正！
好想屌！

啲閪水同籮柚啲肉
後推時成大脾都濕晒

后你老母

呢啲屌完真係想一腳伸佢落床

又黎... 佢係咪有mon post 㗎

性格幾有缺陷既女先要日日露體博人留意

呢啲就真係波啦

一見已經硬能晒軑...
啜幾下即屌！

好能正，好想成個頭枕落去

我都係，佢對波太正😚

一定好舒服

肥撚到 不了

突然有個疑問：
伊貓典解成能日要遮住兩粒的s呢？
好能黑定係縮的症？

紅哂既?過敏?